歷史總係會重演

不過港股變美股咁解姐

睇黎財經台本身都有週期

人地無香港班友咁廢
個個企硬唔放

如果係真既我都想見識下

有Elon Papa
啲信徒已經唔係講笑

屌諷刺文都預左，屌警世文

巴打們真係睇路

實有一日會跌架
Squeeze完咪跌
到時都夾到間野破產
目標已經完成

有錢執唔通唔執呀，最後睇下邊個衰貪心姐

有無人報到